我想:天哪，他真的長大了，雖然他看起來還年輕。 賈斯汀·比伯的腹肌救不了他蒂姆·提曼| 2014年9月10日|每日野獸 
 天哪，如果我能把別人帶回來——那得花一整天的時間! 我如何寫作:簡·古道爾|諾亞·查尼| 2014年4月9日|每日野獸 
 天啊，就在我想找到我最喜歡的時候，我看到了劇本，還有別的東西。 《女孩》服裝設計師Jenn Rogien談第三季風格|Erin Cunningham | 2014年1月12日|DAILY BEAST 
 “哦，我的天哪，你不知道，這太可怕了，”她說。 “核媽媽”Marisa Sketo Kirsh為自己辯護|Michael Daly | 2013年12月5日|DAILY BEAST 
 天啊，這對我太重要了，因為說實話，我對任何教堂都沒有不敬的意思。 暗黑·科迪的個人(和導演)天堂|凱文·法倫| 2013年10月18日|每日野獸 
 “這還不是最該死的，我才怪呢，”他慢吞吞地說。 查爾斯·g·d·羅伯茨 
 “天哪，你肯定在那兒留下了腳印，”他好奇地說。 口吃的|水銀血壓計 Merliss 
 我跟你沒有帳要算，可是我跟那個小惡魔有帳要算，天哪，等我跟她了結了，她就知道了! 三個小女人|加布裡埃爾·e·傑克遜 
 “要是他們再把她抬走，那就死定了，天哪，”他不止一次地喃喃地說。 男孩土地嬰兒潮|拉爾夫波恩希爾 
 格什烏特人用亞麻麻繩織成的網捕捉兔子，網約三英尺寬，相當長。 《休伯特·豪·班克羅夫特作品集》第一卷|